[PC][自組機械人競速] Break Arts II - 破壞就係藝術

Trailer:
Break Arts II 係日本Mercury Studio開發嘅競速game，同其他同類型game一樣要同其他玩家喺賽道鬥快爭名次，不過今次大家揸嘅唔再係車而係機械人

隻game最大特色係玩家可以親自砌屬於自己嘅機械人，好似砌模型咁將唔同parts砌落骨架到，每件parts都會影響唔同數值
你鍾意高速/短途爆發/平均/重甲/強攻咩類型都得

冇錯係強攻，呢隻game第二個特色就係可以比賽嘅時候攻擊人打到人爆機(當然會重生不過要時間，而某d parts係會影響重生時間長短)
機械人嘅左右手各持1把武器，當然玩家一樣可以自己砌去決定種類，傷害，填裝時間，冷卻時間等等
遠戰/近戰/陷阱流任君選擇(不過近戰同狙好難用就係)

Steam:
對應語言: 日文/英文/繁體中文/簡體中文/韓文(旁白可以轉幾種日文男女聲 )

隻game早幾日先出所以未算好完善
條賽道我自己覺得太花同冇圍欄
我呢d廢J一上手覺得好難
同好似話會有嘅共鬥raid mode仲未有

買左
好難玩同好少人玩
不過個種機械同未來感堅正

d急彎好難轉
速度又快慣性又大成日出界
但係time attack d人可以做到60幾秒2圈真係好痴線

我無留意其他人
一直玩單機
因為太少人

唔係大廠game知名度低真係冇計
所以我先開post睇下吸唔吸到多d人
細team做到咁樣真係算唔錯
雖然好明顯未係完成品
但出咗幾日已經更新咗幾次fix d問題反應都算快
睇得出有心做

推下先

裝左兩個側面推進轉彎會自動減少少速會順d
同埋要善用RT/spacebar個側推

同埋一d細圈急彎與其跟賽道轉
不如噴氣炒出界直衝可能仲快

貼下自己部機先
同推post

是咪買斷㗎，定 rocket league咁D型嘅part要課?

買斷
d part升lv開

7星d ai會唔會太屈
一路倒後射一路轉彎
個彎仲要靚到痴線

原來轉彎減速係因為cornering
side boost只係影響橫推推幾遠
cornering最好加到1.5up
咁就唔使下下用side boost過彎

屌，忍唔住買撚咗

好似好花

幾多日內可以refund 㗎

玩少過2hrs

係真係好花
有d 賽道指示唔清晰
不過dev有聽意見有d已經更新咗改好咗少少
坦白講racing嗰邊暫時做得唔好
太唔friendly
好明顯佢想做hardcore
但係捉錯用神

但係砌機同try&error嘅過程我自己幾enjoy
希望遲d control同racing會改好d啦

不過如果你唔係退得太密嘅話又唔係玩咗十幾廿個鐘
steam都可能會照退俾你

試多試先，玩落ok，好靚，但根本冇人 multi

買左

得一個機倉?

你每save完1個倉會加多個

同4個FD買左 學緊玩

終於明 thanks bro

自貼

推到多d人玩

卡4星 搵得好少錢升上去

4星有關係真係好難
而後面嗰d更難
我直接有咁高星打咁高算
但係7星有關我keep到拎第二
嗰關應該易d

我慘到拎第尾 懷疑係我部機太慢 得178速

我都係
基本上一開始俾人打爆就上唔返前

而家整過部升到200速 舞唔掂
然後我發覺4星D關真係仲難過5星

我通常都190-200up
但係同時會有超高推力
出界嘅時候會即刻噴氣入返去

咁樣嘅spec成日出界

巴打你撳Z黎睇埋詳細d嘅數據

睇落去冇咩問題
可能我太廢

宜家一過灣一係一野cut-in入得滯
一宜一野飛出外邊

試下用side boost輕輕推返自己入中間做修正
側推呢個數要試下
如果太高嘅話會由一邊直接彈到另一邊出晒界

同埋我見你側推能量消耗800幾
但係總能量得400幾
咁你用一次側推係咪會用晒成條氣
呢個我唔清楚依家又冇電腦喺身
所以問下你
400energy好似太少

放心
我都無電腦係身
我side boost可以2下

發覺D路闊D真係易玩好多

有冇人玩到 multi play

無試過 見無人開房同覺得自己唔夠抽

同fd小圈子玩冇問題
不過Asia server都係40ping

玩過一次
同日本玩80ping

玩唔掂 轉彎1.74都係瘋狂出界